有冇人日日放工都要成2個鐘一程車

村巴+MTR+巴士

每日行路來回都係9個字點睇

經唔經商場? 有冷氣同無差好遠

商場 -> 露天 loop

我好少少 去又一個鐘 返又一個鐘

住大西北，但返柴灣，屌你老母，做左幾年，準備轉工。

來回4個鐘 quit 左

巴打邊度去邊度？

利申: 長途L

夏天會想死 試過向中環日日要行20分鐘落車之後

巴打咁都做到幾年

30分鐘車程先係最理想

以前上水番葵涌4號碼頭，要1個鐘45分鐘，覺得浪費人生，每7日，就有1日時間係交通工具上面過

住大西北返康城 做左一年半 啱啱辭左

2 個鐘一程車 深圳返惠洲都唔洗

呢個計法第一次聽，都幾撚癲